[摩西斯 躝!] 自爆車 vs 熱刺 即討 2

。

屌你老母 反邊個都得 反摩西斯我立即屌你老母

放題

屌你老母

1:3

又係天神包越位....

皮已收

456

熄機

咁多人都清唔到，輸得咁ON9

做乜9啊

炒左干地啦屌你老田戈

點解仲唔換人
呢場和都死
仲要輸緊
干地你下年唔撈都可以做番小小野掛

好撚廢

屌

走啦 干地!!!!!!!!

講個笑話
垃圾車

夠鐘瞓覺

干地快撚d走啦

解圍有咁難咩

天神唔一腳清

天神幾腳都清唔到

玩撚完

波都清唔到 屌你老母

以前又咁決斷炒人？今季做野咁慢？

天神又黎

屌你老母天神 交撚完學費未 獲撚獲大戰都係咁撚樣

咁多人整唔走嗰波

天神咁都清唔到

一仆一碌

垃圾三後防陣醜態盡出

三後衛

天神可以死撚左去

干地好波，仲係唔撚換人

天神又自爆

摩西換基奧特啦

歐霸了

天神斷腳啦

天神好多腳都有機會清
屌

解散啦 唔好出黎掉架啦

杜嘈 安力基?

最有人話交學費冇所謂㗎

可以訓了

成條後防做乜，卡巴叔真慘

任屌唔嬲

下年歐霸見

2018嘅車真係垃圾到笑
同2017兩隊波咁

好似打FIFA咁 狂禁正方都清唔撚到個波

最慘係冇中場好換

3:1

天神 清幾腳都清唔到

今年幫天神交左幾多學費

歐霸見

擋依d 波果係要好似泰利果種成份落曬去先得

乜撚呀

屌你老母 丹麥狗

買唔到玩具
干地根本唔自在
完季都走
輸贏都wfc

son ericksen alli 無限中出

又破記錄

卡巴打得唔差但係輸3球

天神俾人當狗咁撚

一早講撚左天神唔掂，仲話佢後生，俾機會佢
我屌

今次問你死未柒頭濕地

講個好消息
下年唔洗埃夜睇波

垃圾車

摸西先

牙朗又發揮佢既速度

痴線死鏝狗走入黎

多謝摩西 多謝拳王

人哋安歷基見咁垃圾都唔想嚟

下年一個台就睇晒英超歐霸
干地幫手慳錢

天神正垃圾 有乜理由係小禁區咁玩

碌柒咁企係度做乜，換人呀

死攬三中堅
對強隊就場場比人456
屌你老母

屌你 仲唔出豬腦等咩

Kane都唔使出

呢幾個月場場大戰都要交

換人啦你老母

牙朗對親強隊都現型

想要返地雷欺

唔止干地
係隊波好多人都wfc 咁

垃圾干地比人杯三粒都唔換人，死撚左去啦

成班波踢緊乜

今季失幾撚多分喺哩條姑碌身上…

法國丹麥仔派親膠都係大賽

世三全場行行企企....

清個波都清唔撚到學咩人踢波

學界都識大腳清啦
仲交學費

干地: 80分鐘先換

呢隊轟同熱比真係差咁d火
踢波定打mma都唔多夠抽

呢個就冇計

轉541啦

畀基狗搞到冇哂歐聯同前四

車仔幫基斯甸臣交學費同我利比taa交學費一樣

2隊戇鳩都係爭前4 冇人用用新仔

天神食屎啦

仲未換人...

慢撚到比人重點攻擊

攻又唔掂 守又唔掂 唔知想點

1-2 1-3 完咁耐都無郁過

如果我係現場，一定衝落去打柒干狗

輸緊2球都唔換人 留返出年先換人？

比人杯三粒都唔換人

條頸硬撚到

輸兩粒仲唔換人

FM 數值important match應該得1

丹麥仔對 疤 鏝 熱 派膠
衰過你taa好撚多

干地點解仲唔換？

有艾馬臣又唔用下

干狗好波阿 唔換人 攬住隊波死

成條防線邊個夠人跑
第二球同第三球都輸速度

其實電欺去左邊

this is conte

RIP

傷

完全唔明點解唔用

會員摸西斯去左邊

干地：今次仲唔比人炒

根本無plan b

下年打歐霸

乾地：要守到完場遇到熱依Ｄ球隊輸3粒人1球已係光榮

換豬sir 沙包入黎攻啦

得罪干地雪到完季

續左now 好開心 下年可以睇歐霸

歐霸車

真定假傷

換人未呀仆街屌你老母等咩呀

可以安心去巴黎

整計2018車會排第幾

沙包無入隊

一早放棄前4啦
個個有份踢世杯
無野爭博咩

好撚想打獲干地

咪係 好過比人456架啦

佢不如做前鋒算

世三已經唔係以前世三
安仔今場又冇乜火
干狗又唔撚換人
應該會KEEP住呢個比數完場

出住烏不停兩邊斬啦，干狗

同市光榮 倫敦球會然波

屌係老母用乜地教都無用啦
最撚好波既沙皮狗又雪再賣，當初又唔好好珍惜

對面仲早過我地換

Kane

人地換kane 干地仲未換人

非車迷見到條柒碌個死人樣都想打佢

應該有歐霸掛

之前果啲唔應炒既又咁撚決斷 呢啲擺到明應炒啦下話？

Taa真心廢

人地贏緊2球都仲換前鋒
干地你做左d乜

鬥氣鬥足成季

屌你老母臭閪干地

安今季已經超額完成

唔撚睇啦，睇到一肚氣on撚鳩

干地係咪諗住儲印花

簡尼 入多兩粒操起個狀態先

傾

換埋kane入來一齊強姦

玩燒味又唔換豬sir
干sir

干地都幾撚利害
今季破撚左幾多紀錄：
十鳩幾年未輸過俾疤
十鳩幾年主場未輸過俾熱
俾美欺對車仔開齋

瞬間輸果兩球點失？岩岩先番到屋企

Kane 轟係咪預備比人456

屌你熱換人仲快過干地

玩完啦我d波膽又冇三千大洋

睇下人哋熱刺幾積極

大滿貫

肯撚定又係位換位 一陣

呢季真係好撚憎干地同天神

On撚9,今季幾多次下半場出黎唔對路俾人屌打，唔變，最後出事

屌，J歷史…以前令人聞風喪膽嘅帶刀侍衛成條後防都識入波…依家…唉…把撚…

次次都係對面換人快過干地

第二球普通
第三球on9 輸天神

人地贏緊兩粒都出kane強你呀你老母干地，投降都換多個後衛出黎呀，係唔係買撚咗客其他呀你老母干地

學雲爺爺成場唔換波囉笨

今場過後炒干地啦，
剩係戰術失敗左咁多場已經要炒

想點呀
仲唔換人等咩

個人覺得干狗仲衰過摩狗
摩狗排16都可以話佢能力廢
但干狗擺明同隊波同歸於盡

真心 熱狗比垃圾車更值得踢歐聯

解約金都想慳
等干地季尾自己和平分手

最撚好波既沙皮狗又雪再賣，當初又唔好好珍惜

干地太迷戀3中堅 唔識變陣係咁先

死唔撚肯換人

不如驚保唔保到個5弟好過
阿狗都殺埋上嚟

上季明明快速變陣

次次都入先，打保守又90分鐘先換人，最後失波

睇到好撚傷心

又唔撚換人

如何回到當時

人地想456 干地又想輸多幾粒 好正路

agger
佢擺明鳩教

佢一早睇穿干狗on99先搞事

三後衛擺明俾人破左，仲死用

唔洗講兩次

豬Sir個樣好唔耐煩

世三一攞波 三隻

保守行先

慘不忍睹 呢條後防落到英冠都一樣比人中出
得azp叫做好啲

真心講 今年巴塞轉左打法無得格食格 邊會夠打

場波輸干地啦
入左一球係度鳩縮
但中場出紙版人法比
打條撚咩

摩閪摩拉達 叫摩既人都係垃圾

Azp好有火真隊

依家睇車防線 其實有大衛雷斯個陣都唔係太差

成隊波除左迪加真隊干提阿朗同安之外
個個上場少少鬥心都冇

干地無心教就炒左佢啦
好過佢係到唔知做乜咁
又唔俾佢自己買人

夏狗屌你老母

屌你世三撞鬼呀

換撚走阿朗摩閪啦

油王打緊電話畀希sir， 大家畀啲耐性

車仔啲球員跑得好慢.....定係班熱狗太快？

笑死

換人未呀！！！！！！！

Hazard

世三左眼見到......

有冇巴打知now個app做乜鳩 話完場 冇得睇

世三

80都黎緊
都唔換

屌你老母做緊乜鳩啊

希望淨返幾場波練下odoi, sterling算

世三做緊乜鳩

車仔 踢歐聯 hehe笑死人

我已經忍佢唔到，快炒

kante入埋禁區

仲唔換人

你當係啦

真係好撚嬲

天神 雷斯有咩分別

法比快啲搵伊巴做隊友啦

主場都俾人入3球 廢到

根本係心態問題
2012殘陣都反cup幾次贏到歐聯
2018個陣人腳唔差 但場場都踢到成pat屎
贏波已經係種奢侈了

歐霸

有心踢同冇心踢既分別

世3係咪弱智

輸緊幾球都唔換人干地諗緊乜...

反正今季已經玩撚完，
呢兩日炒撚埋干地佢算啦

干地真係仆街黎，出個基佬炸佢老母啦

你唔係覺得呢隊西波可以反cup

成隊得Kante 踢緊波㗎咋屌你
見到佢咁努力
真係眼淚都流出嚟

擺撚明搏炒啦
咁都唔換人

係咪路呀
70幾分鐘仲唔撚換人
干地係咪同球會高層鬥氣鬥到傻左

收左工啦

咪撚笑死人啦
能力廢?

成班都冇心踢

得干地敢鬥氣

有後路無成本做咩唔玩

博炒啦

一日唔放權+俾轉會費俾教練
一日都係會有干地同摩連奴既出現

一早炒左佢今季隨時仲有得救

雷斯>天神

真係好想衝入部電視打鳩干狗

夏神 摩西 干地 求你地快d走

干地係咪等緊輸多兩粒

換人未呀
Conte完場即out 啦

留換人名額存印花

橫掂都輸，踢傷kane同拳王算啦

原黎之前主場未輸俾熱刺

炒得未

睇撚住對波比人撚狗咁撚
都唔撚去換人 改變下
屌你老母干地

放心好快就有下個

我作為隊波球迷點解要贊成佢玩野

我想睇佢地派膠 好犯賤

熱都準備換第2個

支持

對鏝獌熱輸哂，對利識買啦 上樓了

想睇車仔踢返4後

莫拉達又跌

油王真係愈來愈廢，唔俾錢買人，應炒唔炒，賣晒唔應賣既人

而家先換

屌比Now嗰兩條反車講到臭…

跌拉達

人地熱贏緊兩粒仲攻得好過轟

痴q線！做教練做到干地咁仆街 人都唔換

仲夏神？

想問干地係咪訓着左

好想熱狗入多幾粒
炒醒呢班冇心踢既球員

下年fa吹死你

真係等80分鐘

熱狗準備換第二個人

隊友唔走位唔幫波，打反擊唔跑
居然係屌世三
世三同安打緊幾個人嘅工作
居然係屌世三過唔到人

夏狗

我對呢個三後衛陣已經完全反感

無影過佢

HEA神

球員玩野見得多
教練玩野真係未見過

係咪漏左法比cash

lamela竟然仲未有牌

干地係咪唔撚識換人

咩陣嚟

80分鐘換黎做咩
屌你老母
死都唔咁後先出

全英超得干地可以同雲膠鬥唔換人

炒完下年去第二隊咪醒

早廿分鐘應該換

冇人幫佢又識傳空氣？

呢d領隊真係好撚仆街
攬炒仲要搞到兩個主力hold住唔撚續約

交功課渣

豬sir又得10分鐘

雲格有時都會70幾分鐘換

想問豬腦有無一次入替唔係輸緊

442

而家先黎換摩西

豬腦心諗：留番係阿好過

阿朗素真係好撚廢

依家先換摩西on9

2：1已經要換人啦屌

摩西斯躝得太遲

仲記得上年啲人話唔想牙朗做後備

豬sir好慘

毒撚連頭鎚都頂埋
好撚慘

最撚憎d臨場咁廢既領隊，仲衰過76

阿朗素都有得屌

油王無心搞好心賣盤啦
搞到而家慳到咁
貴就唔肯出錢買
買埋D二線就算數

真係
係阿仲好

嘩 Emerson

ching又有咩戰術分享

簡迪真係踢足200分

干地擺明係博炒玩野，可憐左基奧特

一早就要咁換啦，係要輸到三球先肯換，屌你老母

仲唔走？

夏天應該65m 轟落sandro

世三踢到成舊屎都唔比屌

唔係佢想要，好似係

一早換啦

係車踢真係有浪費

干狗斷腳啦

我屌

自己鐘意玩winning eleven就成日屌高層唔買人
買左俾佢又唔識輪換

睇場面唔講仲以為車仔排緊第四lead住熱刺10分8分添
切勿助長垃圾波

速度冇得練
場場博盡
二線兵算係咁

全場得簡迪同azp有心踢 其他都鳩下鳩下

我係世三都冇心機la，干地亂排陣

下場開始出青年君

成隊係得kante 迪加 有heart有能力踢
摩西 夏狗 法狗 快撚d去死啦

屌 仲要兩個分開換 做乜鳩

戇鳩而家先肯試艾馬臣
一早就應該試佢 咪撚出摩閪啦屌

有幾多下係喺左路到失？

全季踢一個陣 干地真係

有冇手足想捉呀干女出黎出一出火

季中加盟既全部中晒伏

咪睇下油王俾唔俾錢all in

橫掂唔炒人都預左買二三線人番黎

Giroud 真係慘，明明有料過morata， 依家比個廢柴食住個正選位

佢當自己邊個, kante最好波都未hea踢

輸緊兩粒仲比人壓屌咁

傳到波=隊友走位正確有用？
點解比人封線路係咁斷？點解攻勢咁弱？

咪就係，有邊個左閘入到咁多波，軌又可以買到

都係果句
天神冇架啦
場場都會派膠
雷斯早D番出黎把啦

摩拉達笑死

賣走夏神冇所謂，但冇歐聯踢點買球星

Morata

達閪腳

英超無份，歐聯直頭唔夠班，下年又唔知仲係唔係車仔到踢，今年又世界盃......

咁博為乜？

全部變佛系球員

莫拉達搞夠笑未

熱狗自己人都踩

牌都俾得啦 無foul on99

比利時踢比利時

今場球證

踢撚7熱狗班垃圾la

一球cross 都冇叫豬sir 點發揮

啲腳好辣

還我daddy

鬼叫高層買唔到隻一線頂佢
佢呢d二線係咁上下

贏緊3:1都仲MMA

比利時tk

其實車仔今季買人個總金額係英超係排第二，三
都洗左唔少錢
不過買埋一堆二線加傷既人
干地，閪女人，天神快啲走唔該

踢到佢地斷腳

抵啦垃圾hea咁撚耐
斷腳啦

上半就知個球證唔識吹

又mma

比利時全國屌柒華湯根

英超球證

team kill

完場唔該班球迷開一開汽水
咁既表現完全對唔住現場班球迷

贏2粒都mma

上半場半單刀爆唔起，拉返後橫傳又係咩玩法

世三收咧未

國家隊隊友都咁樣落腳 係咪好想做國家隊隊長

甲級戰犯：干狗
乙級戰犯：夏狗 法比狗 基狗 摩閪狗

維頓漢：死啦 今舖

中波先

踢死人90分鐘完場

點會 咁撚廢
多謝佢都黎唔切

仲要自己友

癡撚線咁都冇foul

比利時

想留力世界盃

踢到你收山

好茅

出年唔洗捱夜好事黎

Sandro要同psg搶

國家隊隊友都咁狠mma隊真係

等陣有咩心尾
我怕比利時暴動

攪鳩自己國家皇牌

華湯根傻撚咗

干地做咩９

唉，瞓，唔撚睇，希望聽朝起身見到炒干地

odoi換達

乜水黎

換新仔

1. 腳底去
2. 隻腳唔係貼住地咁剷而係凌空

就算唔比牌都唔係唔foul?!

干地short撚左

躪啦 干地

夏狗留力踢世盃
結果俾自己友收咧嘅話都幾撚諷刺

咁都唔識？

emerson 快撚到

全部走啦屌

想收世3山

干地遞信？

踩完先意識到自己友，個樣劣到

夏神隻腳斷未

熱狗贏2粒都下下剷人

屌你老母emerson活力咁撚高都唔撚用

點解唔撚用emerson!

抵啦

Emerson跑得幾快

聯賽玩撚完
而家炒教練博下fa cup啦
干狗教的話無可能拎到

完全係痴撚咗線

比利時真係多得佢唔少

輸到傻撚咗

干地躝啦，咁嘅田地都冇得番轉頭

希望比利時分組賽就出局，
見撚到班仆街為世盃鳩踢成季就嬲

下場繼續alonso

屌個nigga邊撚個黎

下下科水都死, 乜杯都拎過哂仲同曼城鬥錢多咩
其實佢tune到而家有佢冇佢都得對車仔黎講係好事
貴就唔出錢買? 今季濕地想要乜都幫佢bid過啦, 人地唔肯放渣
要屌油王不如屌左濕地先啦, 季中都幫你補個fit既中鋒同左閘, 買完唔用仲日日對外屌車路士唔買人, 聽到都覺得煩

同意至極

佢再教落去我諗歐霸都冇埋

仲要捱多4個月先新秋季

計netspend先有意思
人地雙曼加強陣容
我地只係補位
不過點都唔應該冇頭四

干地當油王狗咁撚

國家隊友都照MMA 真係好撚忠心

終於肯踢4後衛

要第7先冇就難d

留力又唔怪得佢既，佢未必有下個四年
軌又咁廢，又無冠爭

而家敢帥都勁撚過佢
佢擺明鬥氣鳩教

人地買一線補強
我地買二三線補位

干地真心串，咁耐以黎都冇一個玩到咁出面

踢幾分鐘4後衛

西班牙幫

你以為？下場繼續352 343

干地： 係唔用 吹咩

隊波無冠唔關佢事？

迷干:有骨氣！

鄭子誠.gif

世三國家隊都唔突出

干地心諗：油王不如你即刻炒9我算啦

唔覺得比利時可以拎到D咩

西班牙 法國 巴西 德國

人地獌仲用緊左羊右華
我地

贏就佢功勞
輸就隊友廢

如果完季前劈炮邊個接手好？又係希Sir？

高層撚會炒咩 聯賽得返幾場 前四又冇可能追到
Fa cup吸引力獎金又唔多 留返啲解繼金既錢仲好啦
下季干地啲契仔全部一齊走啦屌

出d後備起碼肯落力跑

當地球迷唔屌干地
咁樣鳩教

幾時出個暴龍哥

唔換個龍出黎打前鋒咪算俾面你

球員自己踢算啦都無慾無求啦

依家邊條線林美香

屌你又真係有

干地帶埋西女人一齊走啦，留番干女俾我屌就得啦

無歐聯邊撚個會肯嚟呀

中場猜幾腳就無人之境

夏天唔買世界級中場真係食得屎

賣一線補二三線

世三打龍 法比打後衛

世三換easy goal plx

踢歐覇邊個會黎

希望psg搵杜曹
干狗死返去教三線意狗

是撚但啦 唔打好過

係都世界級中堅先 靠而家果啲食撚得屎

繼續買二線

有錢咪有人
不過唔記得隊垃圾車冇錢

大把隊爭住請佢啦

希sir打士氣波搏FA cup好撚過啦

中場問題大d, 冇人幫到毒毒

事實係全世界都億億聲買人
你做唔到隊波最多只可以爭4
唔好諗英超歐聯啦
講真車仔放左咁多人但近年只係入番Morata勉強叫一線
邊有可能爭到標

前中後都要世界級啦

又麻煩希sir

azp

對面半力 son 大力臣 阿里都收垃圾車皮

Azp

都係得psg意狗姐

意粉psg仲有咩隊要佢

摩西d fd

呢加炒係哂錢
雖然唔洗見到干地

唔好話爭標，今年係一週雙賽都有問題

好失望

準備轉型做球星加工場把啦

米蘭都有機會

干狗問題主要，其次係某部份球員冇鬥心

睇下d翼，幾耐無買過用得既翼

阿朗素，沙柏哥斯達，魯迪加

CONTE OUT

人地除左拜利同連迪路夫, 其他後防全部係v92既人
拜利做狗果陣人人笑鳩佢係維記比費托爆開
連迪路夫比人笑左成季炸旦
但你望下曼狗同我地個失球數字
3後防冇問題, 但唔該唔好成季唔轉陣啦
有卡膠輸波你仲可以瀨落佢度, 雪左佢都仲係咁就係干地問題

我寧願組織唔到都唔好後面派膠失波先
而家場場都派膠 起碼呢2個月都係咁

作為球迷 每場都已經唔係希望贏 而變左係希望輸少當贏

咁又唔好咁灰 16弟嗰年都氹到kante黎 講到尾都係睇你肯唔肯科水姐

冚家剷叫油王出兩倍人工叫班熱狗過檔啦

古圖 世三過埋今場應該走硬

希望聽朝起身見到干地離隊消息

你話高層買唔到plan a同意
但班波俾愈帶愈沈干地有絕對責任
呢2季買既人
除左干堤
全部都差過未加盟前
完全唔知干地點操隊波

無鬼唔死得人,呢隊波同上年比真係完全唔同哂

利申：非搞事

中場先痴線
仲用緊法比做派牌
搵個人轉下都冇

我又唔覺得買得貴=實力提升
今季嘅買賣其實唔係咁差
計埋冬季轉會窗嘅收購
根本已經將季前欠缺嘅位置都補充哂人腳
但落場嘅人點解嚟嚟去去都係嗰13-14個
干地怪管理層之餘
大家都有眼睇佢排陣同用人都係死攬自己嗰套

快

今場世三你覺得值得留

佢個勢明顯想走

從來未試過咁掛住luiz
442 又好 4231 又好岀豬腦就配多啲核同佢玩彈彈波先會好效果

高層咁都唔炒干地其實都要檢討下......

入唔到前四佢係第一罪人，過埋呢季我先屌返西女人

之前覺得比利時孖寶一定唔可以走
而加覺得走都唔可惜

又幫人破處

a米唔知係咪想比加度素教落去
冇咩消息聽到話想換領隊

咁干地一定有責任
垃圾車人腳正常都可以入到前4
唔會打到而家爭第4 8分
我想講係爭標唔駛諗姐

仲有法比一早要打後備拉.....成日留垃圾....

好撚失望 明明排明高過daddy個陣但心情仲失落過個陣

上年個個叫馬迪走, 季初個個J藥膏
咁快唔記得哂 ?

韋利安今場係0作用 好似打少個

世三快啲走啦

車仔20m買飲水, 40m買baka嘅目的到依家都未睇透

話中堅唔夠人：提升基斯甸臣，買魯迪加
話翼衛唔夠人：買薩柏哥斯達，買艾馬臣
話中場唔夠人：買巴克利，買飲水
話前鋒唔夠人：買基奧特

唯一係翼鋒都係得三個
但我覺得管理層回應球隊需要已經算係做得足
起碼啲人肯定係干地揀返嚟㗎喇
但點解最後唔好用呀？
交代到咩？

巴卡仲要係干狗首選黎

買飲水都諗得明 買巴卡真係唔知做乜撚 仲要唔係平